[CLS] 耀才話停就停唔比買賣期油

耀才話停就停唔比買賣期油
半個鐘前停左, 打去問話驚波動太大今日6月油只比平倉, 唔比開倉

等睇10點半出20mil inventory之後跳樓油價冇仇報2

英皇琴日已經唔比買啦

細戶冇了~~~

所以依家 唔比人買期油
咁係咪全世界都唔比買賣

慘，唔比人接貨

咁多人沽油..你係大戶會點

阻人發達

耀才期油輸幾多呀?

可以咁樣嘅咩

股市gogogo

姐係只可以沽,唔可以買升

唔比開倉 定連平倉都唔比先

個個都開嬴就話啫黎多次爆獲邊有咁多錢幫你地俾住先
散戶輸到仆街走佬唔夠資金咪要執笠

有冇source

佢驚今個月又負油價咋

[url]中國銀行的「原油寶」結構投資產品疑違約操作，以 負37.63美元 結算，有客倒欠銀行532.24萬元

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]